呢條女唔著衫放上ig係咩心態？

好人好者點會咁

好似禁低佢係咁插

岳飛?

雞

貝多芬

精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國
精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國
精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國
精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國
精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國精忠報國

做咩變左女人？

好似幾大波

%

呢個好笑

加埋反清復明就差唔多

咁都大??

IG定伯母

Ching,我有相熟眼科醫生,使唔使介紹比你??

點解個side boobs 同腰咁怪
PS?

又係你呢啲 咩好人好者 咁紋身係咪壞人呀 飲酒一定係小姐啦 講粗口就一定無家教啦 你今年係咪七十有頭個年代？

好偉大 幫後面個同學出貓

佢掛住睇波無睇字

前面無刺青咩？

大陸西樣

Marketing